想問吓大閘蟹可唔可以拎去氣炸的？

岩岩順手叫同事幫手買一隻
利申有問佢拎單佢無打斧頭

會臭的

大閘蟹c

想問師

可

氣炸師

炸蟹師

Y not?

比印媽試下

樓上班人痴撚線

條繩都可以氣炸埋

是

留名睇氣炸大閘蟹

觀塘

xx師全面進場

你試完話我知

得.....炸到成隻食
爆膏

可以

影蟹師

仲咩佢會收錢
你憑自己實力叫佢買

好似炸軟殼蟹咁

同事間均真啲好

可以炸到軟殼蟹咁

走火入魔

咁你做乜打人斧頭

印媽可以氣炸

可以 不過冇咁好食

啲大閘蟹中國嚟架嘛
同佢講台灣獨立咁佢就會自己氣炸自己

又block得
扑人師緊隨其後

唔洗被扑

有冇辦法可以炸到佢好似啲小食蟹仔咁成隻脆晒

BTW
閘蟹師

🦐🦐🦐

唔買多隻俾印媽

攞去丁 變丁蟹

好撚煩d xx師

呢隻就係俾佢的
我唔食

炸完連殼食

孝順師

又一個po可以block7啲xx師既傻閪

「諗起炸你老母閪呀」條片
搵唔返

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

呢度最少十幾件俾人扑

可以但係你要處理咗內臟，斬頭斬件洗乾淨先，之後印乾佢再加啲調味料再去氣炸

手足師

師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師師

扑傻瓜師
唔好扑我 好痛

欺詐師

只有印仔先可以用 師 呢個稱號

公定乸

乖啦小學雞 又block一件
係要衝出黎 如果你廿幾三歲人仲咁on9你都幾撚慘
應該現實無乜朋友上連登係到吠

印仔post除外

看得自己那麼高

炸你老母蟹啊~~師

乖啦師

扑人扑到手軟師

試咗之後post返上嚟睇睇

臭蟹師

炸佢老母蟹

可，蒸熟拆肉起黃加鹽黑椒蛋黃著蓉上包糠壓餅一百八十度五分鐘

原來印巴係女仔
要改口叫印絲

印師

封鎖師

印絲師

氣炸鍋能解決的問題不是問題

天婦羅

你炸春袋啦

氣炸咗未

氣炸解決一切問題

試下咪知

拉

乜都炸師

炸你老母師

你點知的

明明男人手黎

據了解，製作鏗鏘集721特輯的港台節目製作人員工會主席蔡玉玲被警方上門拘捕

會爆炸，千祈唔好啊！

可以，但記住拆左個蟹蓋分開炸
D蟹會脆d

而家出面咁撚大件事
你就係度出埋啲on9 po

爆炸

無話唔得架，等睇爆炸咋嘛！

睇手指
我做美甲
每日睇超過15對女人手指

我試過，唔得！會流晒啲蟹膏出嚟，呢肉乾晒。

可以師

我下次會提早12分鐘知道唔出po
對唔住

Super

但你無睇男人手指

其實你啲同事知唔知你係印仔

應要拆/斬開隻蟹先

河蟹社會唔會氣炸

隻蟹會內爆

印仔成80kg喎
同埋啲手指係男人手

一星期得1，2個男人客
不過上圖既手指都幾肯定係女人手指

當佢軟腳蟹咁炸
炸到連殼成隻食 發達大計

小學師

炸下咪知

印是Les的請接受

華春螢都可以氣炸。大閘蟹冇理由唔得

平時薑蔥炒蟹都要走一走油先
氣炸完再煮應該一樣原理 （係咪認真咗）

破壞連登和諧師

米癲拉

張單可以對返隻蟹個number?

慘慘吠師